手足可以考慮自殺者再利用計劃

老警同意

老警認同

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

我愛大波妹👅 (會員#146642) NMSL

郭偉賤一審案，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「郭偉賤，你今日又斬咗幾多隻黃屍？」他不回答，自言自語，「示威者作「文革式」的極端行為」，便在法庭胡言亂語當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」郭偉賤睜大眼睛說，「而被告主動自首，願承擔罪責是情操高尚……」「情操高尚？斬人犯法都算情操高尚？」郭偉賤便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「我說被告情操高尚，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面審案……黑社會的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻黃屍死硬」，甚麼「開山刀是很好用的刀」之類，引得眾人都哄笑起來，香港內外充滿了快活的空氣。

沒有自殺，只有被殺自殺

呢次老鳳係講借助真心想自殺嘅人嘅最後力量